中大人類學畢業可以揾咩工？

？

行行出狀元

雞

讀中大就唔好講錢啦，敗壞校名呀

都屌打你啦傻閪兒燈仔

讀嗰陣時冇諗？

博物館館長有指明會請人類學

被人研究

研究師

中肺炎

老師

喺馮景禧做掃地

荼毒室喇diu nei

全職搵工師，不斷思考自己點解搵唔到工，從而悟出一套真理出黎

一路乞食一路思考自己點解會乞食

洗碗

銀行sales

文員*

我就話：狀元得一個，幾時輪到你

去墳場幫手起骨

畢咗業幾耐？我係你同門

大學文職

駁嘴？

哲學家

乞食

唔係人文館咩

做人類

人類

係喎記錯咗

有人考紀律部隊（非狗）
去澳洲讀 master之後冇返黎
agent sell保險
做空姐唔知有冇比人炒
仲有個同人夾份搞start up

全職人類

人類學家

唔講咁多

考古係人類學其中一個範疇

蔡正童？

收銀

考個老師牌有無得諗

中大老年學
Chinese big old year study
我讀呢科
政府有一個計劃控制人口

教狗做人

最緊要識跳社交舞

人類師

清岩🚬

精神病院

中大人是講人文風骨的

你讀人類學當然係做人類

搭單問埋文化管理 文化研究

你師兄師姐揾咩工？

個人醒目，語文好，咩工都搵到